不要說 無證黑警，試著說 恐怖份子

睇電視覺得好驚
我問樓下街坊，點解啲人老人家又打，細路仔又打
阿姐就話，原來好多人扮警察，收錢打平民
估唔到今日香港原來已經變成咁

點解會打記者打議員，因為佢哋係恐怖份子嚟囉
仲要話受傷有錢加架

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

推，岩，讚成

push

推
成班恐怖分子

恐怖份子襲擊沙田市民!!!!!!!!!!!

推

啱啱收到個WhatsApp
唔怪得啲恐怖份子咁肉緊啦

拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園
請廣傳